有人係IG Story話要炸差館，係咪可以報CIA/Homeland Security?

等美、英、歐盟、日本、、韓國、台灣可以及早預防恐怖主義
等佢地簽visa/申請移民難啲
反恐怖主義，人有責！

Btw 等外語能力好既巴絲寫simple

好想瘋狂做良好市民，舉報罪案

去埋公務員事務局 投訴？

都好，不過應該無乜用
我想佢地永世做大灣區人多啲